香港電視 HKTVmall 管理層惡過垃圾政府

今日收到 HKTVmall 信息，其中兩段可以反映管理層有幾賤：

請在家工作的同事必須留意，「在家工作」的原意是減少同事出外，減低因乘搭交通工具或到公共地方而受感染的機會；因此同事是絶不應該、亦不能於「在家工作」當日（全日）離開屋企出外，即使是散步、用膳、購物也不可以，更加不可以外出與朋友飯聚、行街、行山。

同時，「在家工作」的同事必須嚴格遵守相關的守則，包括於辦公時間內將手提電話設定為響鬧模式，並於電話鈴聲三聲之內接聽電話，並將公司直線電話轉駁至其手提電話。此外，人才管理部會不時隨機抽樣，致電同事手機及家居電話，以確認其身處位置。如有發現同事於「在家工作」當日外出（包括當日工餘時間），有關同事會受到嚴重處分甚至解僱。

連lunch落街食飯都唔得， 工餘時間都要管？ 好大嘅「官威」

Work from home都係返緊工喎，叫你留喺屋企做嘢有咩問題？

「321」警黑重點集合放送

除左唔比人落街食飯 其他都好合理
多謝行山銀行啦

驚你地奶野 偷懶姐

Work from home， 留屋企做嘢我好認同

用膳+工餘時間呢？ 你諗住點幫HKTVmall 兜？

真係要講嘅最多晏晝比一個鐘你哋出街食飯囉

不能於「在家工作」當日（全日）離開屋企出外，即使是散步、用膳、購物也不可以

哥仔, 你返工本來有lunch time, 而家Work From Home反而全日唔可以離開屋企, 用膳都唔得, 咁都冇問題

完全無問題
如果在家工作你仲出去玩
咁你點解唔返工？

又批鬥
拉

[警世] 政府打敗黃色經濟圈唯一武器

咁邊個部門會打番去人才管理部，Check 番佢地自己有冇wfh ?

如有發現同事於「在家工作」當日外出（包括當日工餘時間），有關同事會受到嚴重處分甚至解僱。

呢句你又點解釋? 工餘時間點解都要受你管?

中共分化撚又出現，睇到悶

你睇下內文啦 動不動都話批鬥

同勞工署講
同我講托柒咩

不能於「在家工作」當日（全日）離開屋企出外，即使是散步、用膳、購物也不可以

如有發現同事於「在家工作」當日外出（包括當日工餘時間），有關同事會受到嚴重處分

到底你地有冇睇內文

唔係批鬥係咩
我係盲撐㗎喇
咩都阻止唔到我支持黃色經濟圈

盲撐只會令黃色經濟圈無法持久
有問題就要提出, 有錯就要改, 咁先係支持黃色經濟圈
唔係你係黃就做乜都得 唔通黃店就可以拖糧?

咁鐘意鐘字蝨唔捉下藍店？

全日依樣野都幾on9
打去hr叫佢改改啦

咁都叫捉字虱？？

[警世] 政府打敗黃色經濟圈唯一武器

同黃維基講囉 去蘋果報料 去勞工署告發囉
係連登出po一定係可以改善到啦
人地一定睇連登？

工餘時間都包埋 ..? 咪即係等如隔離令 ...?

三聲要聽電話

盲撐只會令黃色經濟圈無法持久
有問題就要提出, 有錯就要改, 咁先係支持黃色經濟圈
喺連登講咪幾好, 如果有心打壓你, 成個email連埋邊個send出嚟唔公開直接射去勞工處
工餘時間都唔俾外出, 係非法禁錮

唔係叫人力資源
叫人才管理部

工餘時間點解唔可以出去
唔通放工落街買餸都唔得？

好悶 拉

唉 你中意啦咁

你呢啲撚樣真係痴鳩線 討論區唔俾討論

其實都係
但放工時間一定唔會接電話

可以討論
我都可以拉

同埋WFH係強制定自願先
強制嘅話就有問題
如果自願嘅話其實佢講得有道理架喎
你哋話條街危險要WFH
之後收工又出街玩

全盛時期有幾多打手咬撚住上前吹棒個嘅？

多謝行山銀行班蠢老鼠啦

發現大部份人都係完全唔睇內文就衝出黎柒
睇幾段字都咁撚懶

你今年幾歲？

Food Panda / 自己煮囉
我 OK 喎慳翻車錢時間

多謝行山銀行撚樣喇, 係全香港員工受罪

this is the point

辭職囉戇撚尻樓主係咪無工開

全日定義係24小時？

Source 呢?
打段野出來就話係真?

收工出去就一家係玩架啦
出去買餸都唔俾

奴性要響三下聽電話就真係惡過狗

拉

惡係惡d,
但大爆發緊過左高峰時期先啦

啲語氣咁西

在家工作就係唔想你出街

個人覺得冇咩問題 最多俾返一個鐘你食飯

放工之後你自由活動，但需要承擔患病風險

需改善 要檢討
但唔係惡過政府

佢之前先真名上高登

垃圾五毛狗 咁都搵到位分化拉

唔係強迫嘅話
咪揀番正常返工
咁收工咪可以買餸囉

On99
唔通唔俾你食lunch咩?
仲要而家出街食lunch根本係on9行為

又分化
段野咁假

人哋wfh就係想你少啲出街

Source 又無
起碼有張message 相呀
段野我改完做吉野家, M記, 再放出來都得

咁推比佢地囉

唔出街買餸邊有料煮

我覺得係文字問題 冇管理層會咁出Post

要work from home 因為唔想出街危險
咁你工餘時間同食lunch都出街，即係你覺得出街都唔係咁危險啦
咁你做乜要work from home

你最多話佢管多咗
但佢唔係唔make sense

如果你真係驚到選擇唔返工
咁買餸其實都好逼
可以選擇網購

HKTVMALL 都咁上下西

幫佢兜

可能係想講，如果比人發現放工出咗去玩，即有可能返工時間已經出咗去，將會調查

如果真係偷懶，返工時間已經出咗去，會有懲罰

咁樣寫會好D

例如恆生班人

講到底個post就係👇🏻

[警世] 政府打敗黃色經濟圈唯一武器

推呢個 樓主咁樣開post好難唔令人懷疑你係咪老屈

成段野最反感係 HR高高在上串過馬撚個口吻
睇到響三下內要聽電話果度真係扯火都唔出奇

幫襯翻自己公司送貨
一係星期六日一次過買晒
其實 OK

外國 D supermarket 6,7 點就閂門
人地都係 Weekend 大掃貨

好多人盲撐

樓主貼source先

宜家咁多外賣app係咪有必要落街買野食先

我林系office hour 姐

只能怪太多老鼠屎搞臭home office，結果老細無曬信心

source?

好貴，邊可能樣樣都網購

睇清楚少少內文先學人做護主狗出嚟吠啦

全日wo屌你老母仲問有咩問題

可能想你外賣姐
不過我覺得wfh原意係幾好

Source:

樓主快d走

已有，請追post

第二段冇問題喎係連用膳都管過份左

咁咪星期六日一次過買晒
好多野都擺得既其實
蛋, 蕃茄, 娃娃菜, 洋蔥, 凍肉, 罐頭, 麵食 etc
做慣宅女, 輕鬆

真心無問題
當初驚傳播先俾人home office
然後啲人home office又周圍去食飯
返工又係出1次街(hktvmall有飯堂)，home office出去食飯又係出1次街
咁home office為乜，咁不如返工啦

坐監都有得出操場放風啦
你自己都識講work from home係少啲出街，而唔係完全禁止出街啦 ，更何況一間公司憑咩控制員工點用工餘時間

始終都係攞份人工做野，本身Work from Home 已經唔太有效率所以先咁推姐...

你人工一定好高，屋企負擔又細

我都係講事實而已

Sorry樓主
原來hktv真係咁on9

有咩問題？

我係樓主就頭也不回辭職了

拉左再講

痴線有邊樣係貴野
平過你出街食 Lunch 一倍有多

叫你係屋企做嘢
唔等於你可以放飛自我
Ok？

疑似分化L

你平時番工9至5 係咪唔會離開公司

出街行去大學食頹飯好平
一排蛋街市同HKTV個價都差好遠

分乜化？

我覺得放工後買生活必須品(食物/衛生用品)
要當係例外
買衫褲手袋個d就應該可免則免

好曲
似係串緊林鄭管唔住班公務員

當你哋菲傭

在家工作唔代表放假喎

佢地以為王維基係黃㗎

我咪叫你星期六日一次過買晒佢
擺得

除左唔比食飯有咩問題??
在家工作
唔係放假喎大哥
又玩分化??

樓主ac被popo接管？

右到一個極端程度既商人都幾得人驚

行文睇到個hr係幾咁閪同幾咁賤格
工餘你理得個staff去邊度， 我聽日就去勞工處要求你hktv解釋咩撚野事

如果強制性嘅
我支持樓主爭取員工可以opt out唔參加WFH
或者要求放寬食飯/收工時間後嘅限制

不過唔駛用個咁嘅標題嘅
佢原意冇錯，係激咗啲啫

做得好喎，我見好多人work from home就當放假，周圍去

禮拜六，日買未又係出街
咁點解唔可以一至五返工/收工前買

你同佢搞番清楚一個點
返工時間佢要逼你係屋企OK
但收咗工之後佢冇權對你做啲乜

陰公

屌 你方lunchtime佢會打俾你咩

大部分人俾 HR閪慣
覺得完全冇問題

落街食飯lunch 又放飛自我

出少五日街

篇野都寫得幾刻薄下
但係明個用意嘅 改下啲用字好啲

岩 所以以後大家番公司9點後就鎖閘
全部要5點收工先比走

點解唔可以一至五其中一日買定
一樣一個禮拜出一次街

叫佢解釋工餘時間都要管係咩野事先

政府都未做到咁
你間契弟私營公司好大官威喎

hktv 送飯比員工食？

雖然查過 HKTV mall HR真係叫 talent management department
但你個 source 都證明唔到係 hktv mall
起碼 Show 職員證連埋連登名好喎

同意

睇得出香港人既奴性
番得工有咁既奴性又上連登 80後機會大
笑撚死人 當初佢地都係不屈服於社會體制既一群
而家做到狗咁

老老實實人地提你唔代表你要做 又無叫你報告行蹤 不過響三聲要聽真心惡

連放咗工都要管真係痴撚線 最可怕有人覺得無問題

咁作為公司真係冇咩權大到人地放工買日用品都唔俾，大佬賣身俾你咩

工餘時間關佢撚事

屋企人有事 都唔撚準出門口呀 出左門口 Hr 就炒

唔係黃就乜野都要攬佢架，阿生

所以香港光復之後一定要組成一個有實力既工會
唔係呢啲商人極端成咁都冇人制止到佢哋

呢個POST咁多弱智黃

但source 呢?

Home office撚：why老綜can out?

大家小心 近排好多批鬥分化po
Between 冇source 我會當假
琴日龍門今日HKTV mall

上面有

港資工司既ＨＲ，冇腦是常識吧。

好慘，即係去個廁所屙屎都要帶部電話入去隨時聽

Block得

黃維基講唔上黃啦 只係開明啲既建制
我記得佢好耐之前仲話睇唔起後生仔 唔知道咗歉未呢

垃圾公司 工餘時間關你撚事

如有發現同事於「在家工作」當日外出（包括當日工餘時間），有關同事會受到嚴重處分甚至解僱。

個 PO 本身無問題 , 不過就引晒啲 5毛PR 入場加一腳

有咩問題
現時咁嚴重真係唔適合外出

9至5要改啦
9至6啦

on9 都知 lunch time 同 工餘時間 係自己時間啦

樓豬作為一個分化狗 真係垃圾級

連分化狗都做到咁失敗, 可悲人生

用膳又過份咗啲

AB shift 喎

想批鬥佢哋，但佢哋做法先係啱囉

冇野垃圾得過香港政府同死黑警

點解上面有人覺得公司管埋你放工時間做咩都冇問題

好悶呀 又係呢招玩分化

因為行山戈幾條友

點AB SHIFT

做開奴隸緊係冇問題黃大晒

響三聲呢個真係無必要，我係屋企都會有屙屎接唔到電話的時候

反而唔好出街食飯呢個可以理解，依家就係非常時態，唔想你地出街先俾WFH。為人為己留係屋企食啦

樓主有圖

唔俾去廁所？

咁唔順返公司囉

唯一覺得古怪係三聲內聽電話
其他冇太大問題
平時返緊工（唔計lunch time）都係隨傳隨到架啦

其實擺上嚟幫你唔到
醒少少搵勞工處好冇？

呢度班人只睇立場不問是非

等hktvmall回應囉
睇個email就真真地
可能最後講句唔好意思語氣措辭令人誤會左

香港人做開奴隸
幾時先會改
你唔係買左條命比公司

王維基請HKTVMALL MT，月入32K

Management Trainee Program 2020 (Batch 2) (Ref:MT-2002)
...
不過佢講到明無work life balance，入去就預咗要做奴隸㗎啦
Retail is a 7x24 business; Online Retail is 7x24x60. Hence, we do not have work-life balance here, but WE WORK HARD AND WE PLAY HARD!

你講緊係咩position先，佢MT請人講明嫁喎

港資最仆街是常識吧
係差在未告返確診員工令佢損失生意

佢而家係放工24小時都唔俾出屋企門口

工餘有冇問題呀， 扮睇唔到呀

返工俾人拎住條鞭鞭打都係應該 鬼叫主人黃

老實講我覺得佢原意
俾你home office就係想你減少中招機會
點知有班仆街放工後去參加飯局/蘭桂坊飲酒/去婚宴/去shopping 增加左風險(變相home office效用降低)

正常返工時間就應該唔好離開屋企
(當返左office,自然唔應該離開office)
食飯時間就係最好係屋企食埋
放工除左買日用品/食物就唔好出街

得罪講唔係其他公司D柒頭係FB同人講
去左行山跑步睇電影點會有公司惡毒管理

屌你老母王維基同我含撚啦

但講真你驚到要home office
咁點解工餘時間你又唔洗留係home?
其實你唔驚外出 咁又點解驚返office?
如果只係提醒下你都可以接受既
唔想你地濫用啫

Retail is a 7x24 business; Online Retail is 7x24x60
本身老闆請我地都講明一日24小時standby

咁我屋企冇糧食冇人煮飯係唔係樓街食飯都唔得？ hktvmall今次係柒wo. 出memo個撚屌炒得

咁好心佢就寫明你放工唔好聚餐
而家寫到全日24小時唔可以出去真係惡過頭

本身都唔應該出街啦

良心老闆維基已經幫左香港人好多
好心咪分化啦

黃維基支持689

工餘時間關佢撚事咩

奴隸賣身啊工餘時間都比佢管埋？一直打住黃店口號，今天終於現形，最基本既人權都唔尊重

連登仔話好有效率喎

香港人唔配擁有HKTV mall

咁放工有必要就要出街家啦

唔知點解 一望到個標題 已經知係分化撚

係
呢點係最弱智
根本唔合理,而且無咩可能做到
個雪櫃都未必可以儲足一家人5日食物
(當星期6-日放假入貨)

pull

屌你老母王維基全家落地獄

樓主請pin source

又黎 拉

又黎廢post

佢地就係覺得自己私人時間係大曬
無人管得到佢
係要捉住唔比佢出街用膳哩個point黎話hktv惡過政府
香港政府有咁惡就好啦
唔會今日確診60宗

你只係粒齒輪

攪完龍門啦咩
又轉返黎攪wiki
分化撚黎黎去去嗰幾招悶到喊

屌，咁撚耐都無證明
又唔洗cap 圖，又無職員證
打埋字當證明，之前偷口罩個單點計啊
唔係上網打埋字話自己拎過期生果，最尾係偷口罩咁點計啊，出嚟回應吓賊仔

我已經打咗去勞工處，強調咗係黃營，相信佢哋會跟進呢件事

wiki不意外

希望黃維基快d回應,係你意思定係on hr意思，如果唔係黃維基本身意思，請馬上改正，而且屌下班on 9 hr 同高層

又一隻失明人仕
除左用膳， 工餘時間呢？
你老母都未管你去邊爆房仆野啦

叫外賣？住村屋點算

推

語氣係西都係完全唔值上熱門

(Bin c) 都係全靠行山銀行果班MT

脷伸：連home office 都無

成班好撚藍屍feel
咁撚有問題都可以幫人地兜到好合理又話咩為你好blah blah blah
人地放工去邊同做乜鳩關你柒事咩
你可以提醒你但絕對無資格管鳩人
打呢封email果個真心戇撚柒鳩

如果你驚到工都唔敢返
工餘時間你會出街？

出得街即係唔驚啦
即刻返工 唔好咁多嗲

攪完龍門攪wiki
你班賤種柒到

驚？ 老細叫你home office 咁叫我好驚？
你傻左？

黃衛兵同hktv打手聯軍

咁返工囉
到時唔好嘈咩政府WFH blablabla

繼續拉

既然出得街點解唔返公司

推，hktvmall侵犯其員工人權

睇返以前d post 好多都屌wiki多
而家因為wiki up2句做下show又開始盲撐
wiki 做生意唔洗你教

拉
自己人應該提點下就OK
唔駛公審

咁你辭職啦

請你不要發表任何對黃色企業不利的消息
否則你就是五毛狗

好撚悶呀比啲新意啦屌你老母
支那狗真係支那狗狗口長不出象牙
香港人咁撚易比你班柒撚頭分化到咩
PR狗死撚開啦

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

上次就偷野扮無辜，
今次就偷懶扮勤力，
睇黎分化撚真係好唔鍾意呢間野，一有位就想煮死佢

我wfh直頭唔開office電話又冇人管
利申份工穩過狗

佢哋好鐘意用「有錯都唔屌得？」嚟包裝分化，然而好多時佢哋講嘅「有錯」唔係真相，只係真相嘅一部份點解我哋要對抗分化？係因為我哋要團結力量抗爭重點係所謂嘅「錯」有幾大影響少數手足貪少少錢、龍門食物質素普通、趕時間搭下黨鐵，呢啲充其量都只係「小惡」，然而係手足有投入抗爭嘅已經有好多「小善/大善」共產黨做嘅係「大惡」，隱瞞疫情、屠殺人民
革命要嬴係要不擇手段，過程中當然盡量避免「大惡」，但如果有一啲「小惡」對大局冇咩影響，扮下嘢當睇唔到係冇問題我覺得喺大是大非下，為咗「大是」而容忍一啲「小惡」，咁樣先叫分清是非對錯相反，拎啲小事出嚟批鬥，分化群眾，助長敵人歪風，咁樣先真係是非不分
//

本身正常po黎
樓主只不過係隻識得吐苦水嘅社畜
點知比人話分化
成個po盲左黃又有 五毛仔又有
兩邊同聲同氣
一路睇落黎好fun
下次樓主可以唔講係hktv 等人問再講
又另一個人性實驗

電郵回覆
hi, 親愛的hr 臭閪
我唔同意你的用字及部份理據
請你改好再sd黎

你的奴才上

公餘時間都管就有問題窩！

黃衛兵話係小事要當睇唔到

落樓下買餸番屋企實係同長途跋涉搭車番工一樣咁高風險啦

唔鐘意，咪resgin,考政府，無人逼你打wiki 工

都係個句
就算佢係黃都撐唔落 (何況佢根本唔係黃，只係太多連登仔對佢有幻想，佢充其量只係一個開明一啲既建制，唔同中共企埋同一邊咁解)
就算係一個正常既政府都要係動用緊急法既情況下先有法定權力實施戒嚴，唔畀你出街
你一個普通商人請問有咩權力咁做呢？就憑你係份合約寫啲咁唔合理既嘢？
on9

真

我以為話自己盲撐係假膠啦
仆街原來真心膠黎

我想即刻加入hktv添啊，唔出街為大家好，咁都有嘈

戇鳩
照平常番咁好過
起碼放工有自由

港奴零反抗心態

痴鳩線 為你好還為你好
有冇權咁做係一個問題喎

有冇email睇先?定以意創造?

如果hktv 班mt真係7x24x60
你地已經浪費左超過60分鐘去擺平呢單野
你唔係諗住拖到聽日呀， 黃衛兵話7x24x60工作係好合理嫁喎

腦殘

低等過藍屍.....
同屈文妓有咩分別

唔岩做咪Resign

咁有腦
不然討論下特西政府先

樓主你未覆我

又分化

我淨係知先除外敵
再解決自己人都唔遲

黑警問題解決未
你有資本批鬥自己人咩？

如果黃既唔講得（先唔講係咪真黃）要低調 咁你地一開始講乜撚野龍門d野難食啦 咪低調pm個老闆囉
講返個email內容 （估計大機會都係真 wiki間野不嬲無咩好野俾員工）基本已經侵犯員工生活啦 都唔洗點拗 如果發生係中資到 你地已經笑緊員工或者屌緊hr啦
你地問心個句係咪先

分化狗又有隻

落街買餸都要啦
公司係咪送埋食物上門先?

wiki 請人係7x24x60

係賣身

我真心想睇下其他公司出的memo有幾多封可以比依封好

佢唔會有㗎喇
根本就係分化post
唔需要太認真

拉is ok

傻尻， 維基極其叫中立 ，佢重溫下佢當年選舉論壇先啦， 出左世未呀當年

成班人唔明點解呢封email垃圾
個前設係，佢比唔比WFH，我都相信樓主唔係個因為唔洗返公司而四周走嘅人先
問題係，唔出街係本人有自制能力，可以理性分析利弊
唔代表間公司可以西到做啲咁嘅規定，唔比我出街啊大佬
兩件事唔同架
打工唔係賣身喎 電話響三次內要接 冇野下話
任何一個有啲尊嚴嘅人睇到封email都會唔gur啦
而家樓主唔係話佢要日日出街蒲，係講hr有咩權利咁做呀

關咩合唔合理事

所以咪話強制就有問題

自願嘅話，同人講返工好危險要WFH但買餸唔危險？

話冇問題嗰啲一定未返過工。。。。 工餘時間公司冇理由同冇權管。。。

hktvmall 。。。。 唔好話hr有問題。。 王維基都係pk。。。玩財技配股。。。。正pk

利申。唔炒股票

咁中立同西政府揀
我都會揀攻擊政府先

如果個標題係士多 或者 big big shop
你個好字會放係你肛門定龜頭

終於有正常人.....

咁咪之係無lunch 時間lo～ 刻扣喔

屌你老母臭閪你班管理層死全家啦

但樓主source都未有
真假都未知

真係唔明
樓主擠牙膏式出文(擠左一次，仲要未核實係咪hktv mall)
成班人係度討論d乜
到肯定左再討論都唔遲

樓主惡過政府

行山銀行班仆街

下，全部人都唔幫wiki 打工，無人幫佢打工，咁佢咪封笠lo, 咁唔係反抗咩？ 你唔係又要拎人工，又要屌，咁無骨氣啊

你會比人鬧「討論下都唔得啊？」

你最直接就係唔好幫襯HKTV 間野冇生意 咪大家唔洗做， 工就唔洗返，又唔洗屌佢送野慢，漏單，客服唔覆機...

邊間保險公司保維基個勞保

收錢收indoor clerical staff
但實際就24hours home office
隨時出事勞工保險唔賠，一旦公司唔認賬就食自己了， 你有錢打官司嗎

樓主pin #80 啦

咁成立工會黎做咩？
僱主唔合理喎唔想做咪resign囉冇人逼你一定要做
連爭取合理權益都冇骨氣？

分化撚前幾日屌龍門失敗呢兩日目標轉向HKTV
尋日已經有一日屌HKTV po上咗熱門

原來閣下購物體驗係咁劣
我落街幫襯開誠哥的....

呢度d港豬係咪做慣奴隸😪
咁都話無問題

工剩時間關公司撚事

blocked

王維基一向算死草 當員工係奴隸

利伸：CTI時期做過

睇下國泰醫護罷工有無用？最後咪又係俾連登保屌番轉頭
國泰d,空姐慘，8月5日有份罷工，到最後又俾連登仔屌到西都爛

從來不會幫襯呢間嘢

樓主辭職啦，屌柒佢都浪費左你

幫咗啲乜

樓主pin 呢個啦

唔俾出街有咩問題？
要買野咪上番 HKTVMALL 訂囉

沖涼咁點

on9

係食飯方面太嚴苛啫
其他冇乜問題

收皮啦

垃圾公司 惡做到呢

因為真係好好笑 工餘時間重要打過黎
以為要玩猜猜我是誰
估唔到HKTV嘅hr 咁適合幫衛生署check住班走返黎嘅人
人才黎架

係咪fake news都未知就討論到十幾版

"工餘時間" 出去叫雞都唔得, 返工搵錢仲有咩意義?

香港人就係咁慣

不過樓主又係on9，唔係紅色字啲重點，而係將成段紅晒，紅左=無紅

公司日日賣肥牛，唔出街有無肥牛送？

老闆：在咩家工作丫，在公司唔返家咪得

wiki 無良刻薄老闆一個
之前請MT都寫明要冇work life balance 都痴線

有冇出糧比你啊？你班仆街係唔係perm啊？工餘時間管埋你吹脹啊？有本事咪辭職囉，收得人工預撚左啦下話？

又一個弱智

唔覺有問題 唔鍾意你可以唔返

不分化可改善
樓主都好惡

如果做CS嘅話指定動作黎

hktvmall 的管理係好仆街嘅

客戶都冇電話可以聯絡到呢間咁L尊貴嘅公司🤓

三聲響就聽
平時正常上班響全日都冇人聽

唔好屌政府呀你 唔鍾意咪移民

派一千比前線無人講
同一封message內容 特登整走佢🥴

平時又唔見響三聲有人聽 指定時間又送唔到貨 工餘時間都要管？咁我同我老公扑野係咪要向上司拎approval? 我去左柯尿三聲聽唔到電話係咪又要出警告信？ 垃圾公司

你咁燥做咩撚
咁不滿辭職囉，唔敢同公司嘈爭係識係連登發癲

工作時間叫你係返工作地方有咩問題
唔好上綱上線啦

家長式管治，雖然每樣政策原意都理解
唔同意呢個安排有冇得照返office?

工餘呢

咁點買口罩

痾緊尿都再剎停聽電話

睇漏全日sor

唔鐘意咪辭職...
自由市場

王生只係一個商人

佢可能會叫你用hktvmall買

盲架喎你

最撚癲係三聲電話響要聽

包括工餘時間？

咁就真心仆街

食飯都唔得

各位小朋友批鬥大會開始啦

支持黃色經濟，分化撚行開

樓主又真係有point, 不過連登仔唔比人反wiki, 你等抄家啦

公司好負責任的
比你WFH, 最重要係想大家出街,
同埋要公司的人搵到你,
因為你係當緊值開緊工, 唔明有咩問題

戇撚鳩，一撚定係上連登批鬥咗先啦

三聲呢下好撚癲

講咁多做乜撚,
現在無啦啦出街都係仆街冚家剷正撚樣

喺公司個位都唔係響3下啦
員工都係成年人
使唔使咁check住

屌你老母唔撚識字

其實王維基唔係一個好人
政治立場相同唔等如係好人

利申：只是反TVB，並不支持HKTV

如果呢個係官方 send 比你既文，佢將工餘時間都當成在家工作既時間咁就可以告勞工處

你放工後時間都唔俾你出街
禁錮你喎咁都冇問題？
你賣身24/7返工？

根本大家企埋一齊都只係政治利益相同，並唔係有咩遠大理念

好撚多豬閪唔知係唔識字定冇睇內文

點解寫到明(全日) 唔出得街，都咁多人屌樓主

成班返工返到痴左線

狗咩

如果你放左工出街,點解仲要wfh?
Wfh 就係唔想你因為出街受到感染

其實都唔知係咪真，呢個email是但整個ac send俾自己都得啦，成班懞炳係度發晒茅

誠哥旗下出名人工低tim，福利差tim 幾時屌埋一份呀

做得好好喎 想公司參考

Wiki用心良苦啊，為左防止大家放工接觸，放工出街即炒，做得好過777

工餘時間

咁就惡個政府.....

其他都算，咩三下聽電話真係on79

話冇問題果班應該平時比上司任屌唔嬲，ot 唔洗補水奴性重到仆街果on9 仔黎

樓豬: wfh可以去行山啦ya

岩！管埋你工餘時間我覺得完全冇問題，其他公司應該跟隨

响三聲要聽又真係癲啲
不過乜一間公司真係有權因員工工餘時間落街散步而解僱人？

閪撚到

龍頭黃店唔質疑得架，我幫你頂住，快d走

講咁耐都無第二個員工出嚟和應，流流地

恭喜你，又賺 5 毛，發達了

閒餘時間都要理

有幾惡？返工時間外唔接佢電話就ok
食飯電話較靜音，想聽咪聽

管理層賤同佢係黃有衝突?

而家轉晒名啦
human resources變做talent management
佢地都叫自己係business partner唔係hr

樓主做乜唔cap埋下半part啊？收左大拿拿1000蚊咁多，少少工餘時間算得d咩？

叫你WFH留喺屋企有錯？樓主係咪19迫迫channel打手，唔係就正白痴分化狗

行山

三聲之內接聽電話
屙屎 果陣駛唔駛聽？

咁你話樓主呢啲乜意圖啦

街頭抗爭少左
大量五毛同狗出動
又係先用份黃再分化繼而圍攻

響三聲同收工唔準出街又係on9左啲
外賣都情有可願既 但唔係個個附近有茶記
一係俾外賣app allowance 一張單$20

wiki為你身體好先侵犯你工餘時間侵犯你人權咋，你多謝都冇句仲屌番人

合理呀
做咩啫

咁你出去帶埋啲菌係咪你自己負責先，買野又可以online store

叫人力資源直情唔當你係人，都唔好得去邊

推呢個

返工1日先8個鐘，但1000蚊就可以買起唔知幾多日既工餘16個鐘，真係好正

其實放左工真係無權管人去邊
真心呢間野個hr堅閪

究竟點解上面啲人可以認為唔俾你出街惹菌係侵犯人權，你到時惹俾同事同屋企人又點算呀？

咁係囉
講到咁閪都唔轉公司都有既

工餘都管埋 係咪出多兩份糧？

樓主引哂啲HKTVmall 打手出黎
HR垃圾刻薄咪認咯
有勤工獎金又點？連工餘時間都管，落街買飯都唔得？你買起左我成個人呀？on99

咪講好左1000蚊囉！仲唔夠啊？咁貪心既你

你簽得約預撚左買起你成個人啦下話？

放工買餸都唔俾
減少不必要外出姐，佢變左完全不能外出

樓主on9
咁多人無得 WFH就係因為你依啲on9仔

而且而家就係要盡量唔好外出

咁你住村屋屋企冇野食要出去買又點計
咁你痾緊尿三聲聽唔到電話又點計
屋企人有事要出街又點計

講緊點解公司可以有權管你嘅工餘時間
唔係一句「為你好」就可以逾越權力架喎

全日我放工你都要管，憑咩先？依家我賣咗身啊？

連登仔本質同共產黨差唔多都唔係第一日知架啦

Push

鬼知咩, 出街又鬼知咩
柯緊屎呀點聽電話呀
家居電話fly手機
炒9佢啦仲做垃圾公司

又唔係叫你剩返16個鐘都要返工
你想home office係因為出街感染風險大
公司為左員工身體比你home office
原來轉個頭放工又聚餐又飲野落街散步
咁公司為咩要比你home office
咁唔鐘意咪同公司講死都要返office做野囉

所以話連登仔仲想抗爭真係ON9
屌你老母啦, 淨係你老豆老母叫你聽話, 你成世人聽過幾次?
寫兩隻字你唔撚係乖乖照跟下話
上黎連登投訴, ON撚鳩鳩
呢D自己執生嫁啦, 咁撚蠢點做連登仔

出街用膳 係好危險喎
留係屋企用foodpanada 幫襯黃店好過啦

佢嘅意思係，home office嘅原意係俾員工唔洗出街，既然你覺得出街係冇問題嘅，不如返公司返工啦。

屙屎唔記得拎電話咁點算

寫果個人有語癌搞錯左???
佢定多要求你返工時間留在家中
建議公餘時間儘量留在家中姐

ON9冇藥醫

一係做一係唔做！

為你好你帶左病毒番公司你負責啊？

分化L

連續幾日，日日都有post屌hktv
知乜事啦

有$1000果d 就即係冇得WFH
冇得WFH，不可外出果句關你撚事咩
你呢d 就真係分化撚

原來係一份糧管埋你工餘，眼殘sor

唔講以為可以日日home office
Home office個日唔出街冇問題
隔日要返工咪又係要出街
咁驚就比員工日日home office喇

WFH仲想點, 有得揀我寧願咁

你都幾on9
自己既自由比人限制緊
唔係諗辦法反抗
而係諗辦法妥協

唔 Accept offer 你咪翻翻公司
任你出街

都係保障大家健康姐
呢個時勢仲出街食？

而家講緊既係間公司咁做合唔合理喎
同埋根本冇得揀唔accept

駁唔到就發小學雞老脾

其他無問題，工餘時間都管埋真心過份
你話為員工著想你可以勸可以提醒
但會罰會炒憑咩

弱智
係咪黃色餐廳俾舊屎你食你都覺得無問題

唔合理咪同HR講，
講完都唔理，一係辭職一係勞工處見，有錯咩

捉咗邊粒字蝨？

咁咪同餐廳講囉
依家佢係食緊舊屎然後上連登求安慰有用咩？

收工時間去街都唔比
惡過共產黨

其實佢連政治立場都唔係我地個邊，佢點講都係藍/ 保守/ 傳統建制個邊
只係相對開明，唔會直接受到中共控制 (田北俊個類型)

香港重光之後民主派都係會同佢地對立，特別係經濟/ 勞工政策上。上面有個巴絲貼咗圖話佢之前立法會選舉用32.5請選舉助理
真黃絲又點會認同呢種做法就算佢中大一役去過幫手都唔等於我要認同佢
對呢種人保持距離一定係最好，真心唔想連登仔再炒車

寫條友係咪唔識工餘點解

又黎

又係分化撚

問題係佢有無權因為人哋工餘時間出街就炒人先？

港豬真係世界一流

佢講咗「工餘時間」，自己睇清楚啦

的確惡唔過依家軍政府
佢講工餘時間出街要罰要炒
同軍政府係你行商場時話你非法集結一樣啫
打和super啦

Wiki: 我為你好咋屌你老母

講明WORK from home
佢最多咪管你WORK time
工餘時間關佢撚事？
憑咩可以罰人炒人？

比佢執政真係隨時變獨裁者都唔奇

工餘時間都要高壓管埋點睇？

On9 home office你估真係唔洗做咩

唔滿意就辭職

錯，依家佢管埋工餘時間
應該係24小時都唔離開得公司
星期一至五係公司生活
星期六先開鎖俾員工走

係有啲過份既

出得糧比你你預撚左賣身啦下話？唔撚滿意辭職囉？我係鐘意管你工餘時間吹啊？

我都覺
管間公司都做到咁獨裁
鐵腕管治咁款

要怪就怪行山銀行

星期六都係工餘時間啊

並於電話鈴聲三聲之內接聽電話，咁去咗厠所點搞

即刻放低支野聽電話
再唔係放工先去屙

屌嘈乜撚
全部正常返工唔好批評

公共交通工具返工對我來講危險
而樓下一間平時已經無乜人嘅M記pick up 外賣唔危險
咁好make sense

佢可以建議lunchtime 同放工都盡量留係屋企，但冇權要求你一定要留係屋企

On9 我返公司做野lunchtime都可以落街食
放工都可以出街食啦
關你咩事

佢奴性重到
永遠只係識喺人地既遊戲規則底下玩到盡
仲以為自己好醒

同意
仲要下下用炒人黎要䝱員工
惡過閪

你乜事
第一句屌hktvmall
第二句屌樓主
所以你立場係？

做得hktvmall員工預撚左

嚴格嚟講 佢衹係同689有仇嘅商家佬
其實佢同Tommy仔一樣人品係有問題 無可否認嘅事實
就算再畀人負皮我 我都係咁講

炒！

唔只係佢
呢個po勁多港豬奴性重到
叫人不滿就辭職
辭唔辭職都唔等於間公司既做法合理囉
一句黃就大晒咩

仲要好亂

你睇清楚，係「相關同事」，即係前線同無得home office嗰啲就有$1000

見唔到工餘時間四隻字?

做呢間濕鳩公司lunchtime都唔准出去食呀

工餘時間都唔得喎, 即係收工都唔出得去都算數? 全日都可以隨時抽查你喺咪屋企, 連落街買餸都唔得, 你估收份人工真係賣埋條命出嚟㗎?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

我會唔會出係一件事
佢有無權管我同罰我係另一件事

對家抹黑非藍經濟圈
收到

當人奴隸？

哩段時間
工餘時間唔好出街有咩問題
WFH 除了減少在office 交叉感染
亦可少搭車人多受感染可能 。

問題係佢冇權管人工餘時間呀
佢最多可以建議 提醒
人地放左工私生活關佢撚事？

你都識講
咁你咪唔好理囉
寫之嘛

Cls
$1000可以管晒你工餘時間
你cheap唔cheap d?
我出夠$2000你收工嚟我屋企同我拖地Ok?

有乜問題???? 唔識買定起屋企煮呀?
咁鐘意落街食野 咁點解唔直接返OFFICE?
又要用口罩落街 不如直接返工啦

為左員工健康

原來只要唔理就等於冇事發生？
就等於合理？
咩logic？

睇真d $1000都慳番，直接管你工餘時間

佢直頭放工都唔俾出屋企門口喎你覺得合理？
佢個態度唔係提醒 而係警告你

對住hktvmall仲講logic? 你有冇人性架

仲有響三聲要聽 真係放低電話痾尿都死

你岩
呢間公司根本冇logic可言

yes 佢並唔算係我地個邊
只係同689呢啲紅色政客有牙齒印啫
當然你話佢選立會吸走一啲淺藍票黎制衡中共 我唔反對 但呢個真係純粹出於對付中共既政治考慮 並唔表示香港人要支持佢 普遍黃絲都無乜實質理由去支持佢

香港啲商人思維普遍都太右 習慣咗exploit勞工 無工會制衡下就更加惡
講真呢啲商人做生意恰自己員工都算數 仲要想撈埋政治 一個唔該畀佢做咗執政黨真係隨時用自己政治權力exploit人民安安份份做返個小商人咪算囉 從咩政啫
連登仔眼睛雪亮啲得唔得 唔係叫你地批鬥佢但最低限度都要保持返安全距離啦

全盛時期有幾多文盲一齊上緊連登
寫到明包括工餘時間都歸所謂人才管理部管, 直線電話要飛去私人時間而且收咗工仲要人響三下內聽電話, 否則公司有權罰有權炒
然後仲成班人衝出嚟幫手兜、話同返工俾人管一樣
還是真係奴性重到收完人工真係賣埋條命俾人

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

我都思考緊依個問題

如果王維基入到立法會，侍產假標準工時唔知佢又會有咩立場呢

唔意外 做過既都知hktv mall西到爆
只可以話wiki 門面功夫做得太好

你真係冇改錯名, 夠曬鳩

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

咁你想點

佢講明你出街要處分甚至解僱
盲？無問題？

所有人一齊星期六日出街同班傻鳩一齊約埋行山飯聚有咩分別

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

有咩問題？唔出街好難？
樓主死全家，來生投胎到支那農村做狗

1000蚊就唔比人食同行開屙屎屙尿

似乎係你想刻意污名化黃圈多啲

有無FC?

魔童榨乾榨盡員工不嬲係仆街嚟

唔好話侍產假/ 標準工時，我諗連派錢都會反對
(雖然派錢係右派做法黎，真正既右派係應該會支持，但香港班商人只係投機派而無政治理念，我認為都包括佢在內)

係直情1000蚊都冇
有得work from home (on shift)就冇1000蚊
比埋條命好冇呀

你撐又話你盲撐
不如直接d
藍絲都盲撐政府
點解我地仲有有咁多道德枷鎖？
贏左先清算內部啦
依家我無本錢唔撐

唔係文盲, 而係連登有太多網軍, 根本好難分得晒邊啲係人邊啲係鬼.

唔係奴唔奴性啊嘛 唔講以為你做老細

工餘時間佢有咩權管

乜wfh唔係就係想減少人出街做social distancing咩
咁出街食飯咪contradict個目的

買餸買半個鐘我又真係唔覺得佢會捉或者捉到

hktv由佢請mt起就知有幾閪啦，又跳海又入camp咁 華人公司係咁，洗員工洗到盡

咩人就會用咩管理層幫佢管理公司
CTI年代已經好清楚姓王果個係咩人

有無hktv mall手足出黎講兩句呀

有咩好兜 你出街食飯就係高風險 已經唔係wfh既原意
wfh就係想你唔出街 你而家仲照出街咁咪唔得

三聲之內接聽電話

黃色經濟圈首先係點都要立場清楚明確係一個黃絲，就算你心入面唔係都好 政治姿態都必須係
而佢由頭到尾都係代表住保守既藍色陣營，點會係黃圈既一部份？
黃色經濟圈要擴大都唔係咁樣毫無條件地去搵啲完全唔關事既人入黎，咁樣係盲目為咗充大頭鬼而放棄自身陣營既基本原則
我最多當佢係king-maker既建制小數係關鍵時刻制衡到中共，但同"自己人"仍然有好遠既距離

完全唔明有咩好嘈
佢明文寫好咗，有啲職位仲要買你7X24嘅
你唔請願又唔想拎嗰一千蚊咪辭職囉
你不滿但又唔想辭職咪同公司上層反映
間公司唔撚理你咪去問勞工處睇下合唔合理囉
你鍾意又夠人咪成立個工會爭取權益
做咗邊一樣未？想利用連登做咩？

冇問題 好合理

同廿蚊張一樣

同意
多過真連登仔
專攻深黃

同撐

佢份人只會諗點樣可以將員工用到最盡

我都覺，明買明賣，做得依d仆街公司預左比人剝削架啦，let’s blame the victim!

唔鐘意比人剝削咪辭職囉

有好多連登仔覺得無問題，好痴線

起碼要俾人落街買外賣，一個飯未必肯送上門

就咁喺連登9up 而咩都唔去做唔去同公司反映唔去爭取先係真正嘅奴性表現。

分化死全家

你真戇鳩
有屋企人返工買餸咪少咗口罩

如果個人向公司反映有用 呢個世界就唔需要工會同埋集體談判權啦
個問題係香港連呢兩樣野係無/ 唔成熟
on9

HKTV mall係黃
樓主反姐係藍
請收皮

屋企冇裝電話

出面有幾多素人成立咗公會？
我懷疑你根本唔好話入，連去理解都冇試過
你唔去做就覺得冇用
咁唔通你喺度講會有用
on9嘅係邊個？要連登仔幫你一人一信咩？

係哩個關鍵時刻
淺藍中立淺黃其實好模糊
如果一定要係哩d時候分得咁清楚
咁就有骨氣d
唔好係自己有難既時候將希望放係佢地身上
人地出手幫既時候就拜
到依家就批鬥 又好好咩？

再嘈要你開住直播工作

睇內文啦on9

因為佢根本係黎分化
到你叫佢有意見直接搵老闆反映既時候
佢地就潛水

如果我係老細，會大肆同人講自己係黃先，之後就可以盡情壓榨班員工，邊個唔反對就係藍就係分化

用外界輿論比壓力公司得唔得？
算喇 好明顯唔得喇
而家一句係黃就做乜都得嫁喇

我咪就係話你叫人地一條友向公司反映呢樣野係不切實際，之前ok有手足被人炒，大大個工會support佢都未可以令到資方妥協
你覺得樓主一條友私下向公司反映可以得到啲乜？分分鐘被公司報復

Hi wiki

唔好意思
所以你覺得連登出po反而有用？

我自己就從來無將希望放係佢身上
係淺藍同埋中立先有既啫，真正黃絲可以選擇既政客/小商家多不勝數啦

唔出過點知冇用？

係咩
睇下hktv話買口罩機個期
立場 蘋果各大小媒體d post
我唔識講了

有無留意文中所講，包括工餘時間

點都一定好過你呢個叫樓主私下反映先
講真兩個都唔會做到逼資方妥協既效果架啦，但你既建議好大機會令樓主招致報復

依家出左喇
過兩日睇睇先

你情我願
突然覺得廿蚊張好慘

出po冇用所以出po就係分化！炒！

其實就唔係我講既
我只係講過可以直接同公司反映
但我無講過私底xia

唔洗過2日喇
而家都知冇用
Wiki唔話得嫁
黃就一定唔會錯

咁批鬥法 唔係分化係咩？

喺屋企用返hktvmall
等收貨

老實講
係咪真都未知
cap個email 無頭無尾
就話係hktv
我話係士多都得㗎啦

佢為你好ja, 落街食飯好撚危險

你估佢貪你果個令2個鐘lunch time

立場蘋果有時好明顯有自己agenda
會無啦啦走去捧啲對家陣營 之前17年選舉又係到捧薯片 (呢個都算 起碼保守味道無咁重)
而家就捧hktvmall
唔係話對家就一定要反 事實上王維基的確係lesser evil (一個普通既保守傳統商人)
但考慮到彼此立場係對立 係咪唔應該隨意用自己平台幫對家助威呢
講真立場蘋果成日都咁樣其實我好保留

睇呢個post真係笑撚死 盲撐到一個點 黃店就唔可以屌

人才管理部係一個咩部門?

你係咪搞批鬥？你係咪搞分化？

三聲內接電話又係為我好，驚你屙屎跌落個坑出唔番黎幫你叫消防

低級抹黑

立場 蘋果既問題暫時唔討論住
畢竟係哩場運動佢地係有幫助既
都係個句 一日未光復
我都唔傾向批鬥對自己陣營有幫助既團體
光復之後大把機會
如果依家鬥死自己 咁光復都無望

買口罩機個期
fb ig好多黃group都係捧到佢上天㗎
可能你真係有骨氣
但我可以話好多黃都唔係

文盲加原來你啲時間咁唔值錢

如有發現同事於「在家工作」當日外出（包括當日工餘時間），有關同事會受到嚴重處分甚至解僱。
惡到咁都可以有人幫hktvmall兜話為員工好 有錯屌下就分化呀宜家

平時追啲人做野，就算個人係office都可以唔聽你

咁嚴苛係坐監定WFH?
連出街用膳同工餘時間都要管係抵屌喎

係hktvmall, 你已經被炒了

作為一個消費者
我都覺得幫襯佢係ok既 佢作為商家，服務質素係唔差既
而黃絲幫襯佢都算係間接對抗紅色資本

但要講政治立場既話 我自己就真係會好小心
四年前佢出選立會既港島區 我總係覺得有唔少黃絲選民既票係畀咗佢
但佢立場好清楚係藍色陣營 而黃絲既票係唔應該畀佢
我覺得呢樣野係不論淺黃深黃都應該要好aware of既一樣野 佢既價值主要在於吸走淺藍票

Human resources

四年前老實講我自己都仲係on9仔一個
都估唔到今日會開始關注咁多政治
我地選民會改變心態佢都會
可能佢今年都變左中立呢

無論如何
都覺得一定係槍口對左外先
同類事件
一定係攻擊左士多先

不過老實講對員工待遇差呢樣野真係會令左翼/ 工運人士好反感
同埋而家全球消費者係追求多咗ethical business practices/ values，呢樣野係香港商家(包括王維基在內)都應該要認清啦
32.5請助理點講都係好差既觀感，希望佢之後唔係再咁樣對人

希望啦 我自己就會觀察吓
不過佢入中大呢單野真係幾令人跌眼鏡 無諗過佢呢啲傳統藍色陣營都會去
都算係仲有返少少良知。

可能wiki有苦衷呢...上次比人屈都有出黎澄清抹黑

你一個人中招 成間HKTVmall 同你陪葬\
工余時間勸你唔好出街 可以處罰你 一係你簡唔home office
佢俾home office 只係要你pick call 同放你假無分別
到時新聞一段"HKTVmall" 職員初部確診 其間在老蘭吃喝玩樂
你去買飯我諗佢無法challenge 你 係非法解僱你驚西
到頭來只係公司公關野自己自律下 仲有佢random check 你位置佢鬼知你係邊 都係講個信字

返工搭車來回個半鐘
落一落街買餸10-30分鐘
差好遠喎

公眾輿論點都有用過自己反映掛
同埋 連登出po同向公司反映係冇衝突
可以兩樣都做齊㗎

我自己都認為唔應該但憑一段文字
一個無頭無尾既email cap screen就開始批鬥

所以繼續不推文

件事如果係真
希望佢有反映啦

係咪真係可以咁痴線
好似大貓銀行果啲，約個call都可以約幾日

不過又唔覺得hktv mall有咩特別出色既地方，所有野都有種趕貨快dup出黎既感覺

總之你係黃色經濟圈就大晒架啦, 就嚟唔出糧都唔可以屌

hktvmall

不分化 完

你咁有能力，真係好唔開心就唔好做囉！無謂勉強自己！

hi一睇呢d po就記得選舉又近了

外賣

一講HKTVMALL
有D連登仔就好似小粉紅遇到武漢病毒起哂鋼

非辦公時間你理撚柒得員工做乜
收工落街restock必需品都唔得呀？
買外賣食又唔比
On9到

望到d人盲撐就真係覺得好撚柒

又分化
大家block 7樓主佢啦

次次有hktvmall既post就有護旗手
講無打手都無人信啦

我覺得用詞係有不當，邊有得「唔准」
但如果home office之後，個員工都係周圍去，咁公司應該取消佢home office安排
既然佢出街唔驚傳染，咁咪返office做嘢囉

講到明炒你啊吹撚脹啊？

以前有用過佢嗰hkbn嘅用戶都知佢咩料

[不知不覺我地可能慢慢變番做少數派］

記得運動初期,聽得最多嘅兩句說話
就係拒絕同溫層同be humble
點解要有連儂牆文宣?點解要有民記?
因為我地知圍爐係好危險
同溫層效應會令人輸咗都唔知咩事
呢樣亦係2014運動大敗嘅原因
但到咗今日,民意已被連登仔徹底唾棄
我地持住自己係所謂多做做盡令自己神憎鬼厭嘅事
相反對家越來越識團結淺色同中立族群
派錢,做show,搞分化...藍營無可否認壯大緊

而與此同時我地做緊咩?

—————————————————————
黃色經濟圈變黃色批鬥圈
鬥黃變常態,唔俾人投誠,轉軚都要屌
以前鬥小店,前幾日鬥龍門,今日鬥埋HKTV

對同路人態度極惡劣
一有d咩唔岩聽就用唔同label攻擊人
郁d就屌人老母,鬥邊個付出得多/少
積極行動嘅手足做錯小小野就當敵人咁插
尋日仲屌到tvb戰線手足崩潰今日要休戰

周圍樹敵,趕走淺色中立光譜
將黃standard定到高出天際
藍/紅standard就低到貼住地平線
咁樣玩加速主義同自我孤立有咩分別?
你地幾時見過藍屍會屌中立鬥藍?

成日覺得自己係大多數就以為民意fix死哂
但其實我地11月贏緊六四開都唔到阿
對家搞多d分化+我地內鬥都已經調返轉
如果犧牲咁多都只係得到呢個比例就自滿
最尾一定會俾人反cup得好撚慘

———————————————————

唔好再信連登仔講講咩民意冇撚用
更唔好俾堆左膠,民意撚,-0-0標纖搞到失哂理智
先唔講民意對運動momentum同選舉呢d直接影響
本土民族意識阿!冇民意(身份認同)玩條撚咩?
如果八成香港人都覺得:我係中國人阿屌
你覺得香港獨唔獨立到?

唔想變返少數就謙虛d,拉攏更多人加入抗爭
政治係要令唔支持自己嘅人支持自己阿

收皮啦死垃圾

你死撚咗佢啦

啲打手出晒嚟

支持

工餘時間關你撚事
響三聲就要聽？on9

急尿唔記得拎電話入廁所
出黎已經比人炒左

放工時間屋企冇哂野食落街買
點知都係比人炒埋

on9, 慘過做奴隸
全日唔比落街，一個人住果d點算 ?
返5日wfh禁錮5日等餓死 ?
垃圾公司

不解釋

人材管理部不如改名做東廠啦 最好係員工屋企裝埋監視器 等高層可以掌握你一舉一動 咁咪唔會偷懶囉！

唔係你講我都冇留意
人才管理

要你在家工作嘅原意就係想你嗰日唔好出街播毒同吸毒。
工餘時間即刻彈出街咁你不如返番公司做嘢算啦。

至少都係出英文

咁係唔係工餘時間都計人工先

好主意！ 你班奴隸，24小時無死角cam實邊個離開屋企就炒邊個

Btw, 仆街老細 vs 龍頭黃店，連登仔心碎了

全日忽上腦

我連home office都冇呀!小你個hi! 仲係度呀吱呀咗

全部都唔屌得

邊個屌就係鬼

全世界都剩係可以讚

黃店難食都要食

黃公司仆街都要做

係黃就唔屌得 理得間公司點仆街

冇計 要怪就怪行山嗰班狗男女搞壞江湖規舉

又請人啦，準備好工餘時間未

工餘時間佢可以管我去邊？依家唔係我應唔應該出去，而係公司應唔應該有咁樣嘅管制？共產黨上身？

你一個中左
完左wfh返公司
一陣野到成間公司都中
又要大消毒
又要停工
損失係咪你賠？

對黃唔對事

之前鳩屈人偷野未審先判炒人 查撚到未

定真係諗住一人一百掩口費就算

係呀 覺得無問題個d 係咪奴性太重

上面盲撐嗰啲真係神奇
如果係一間冇顏色嘅公司咁，佢地咪又係屌到仆街

巴打又見

響三聲要聽

真係公司無成本炒你容乜易

呢d公司真係喊三聲

而家唔係放假WOR, 係HOME OFFICE!

佢咁講有咩問題? 那段時間係辦工時間, 但只不過工作地點係屋企 ~

繼續對黃不對事

降龍有悔 養埋咬自己人

周期性換血

Wiki:Hktvmall撈唔起一定係批員工有問題

炒哂佢換過班新既先

但管理層照舊

從來唔明問題係個制度

揀起出bouns前先換，員工？just condom

咁咪返公司做囉

講緊全日喎?
你平時收工都係公司訓?

Ching sick ball

三月定期升職加人工

炒左批人

請班新既返黎玩Probation先

三個月後又可以extend
又可以過probate 但唔加住

慳返幾撚多

又可以試下有乜新火花（wiki 金句）

連登仔就繼續開po對黃唔對事

人地政府部門核彈都唔割

連登仔話黃圈都要學

老闆幾閪 質素幾差

只要黃店 邊個嘈就五毛

有咩好學唔學

學對家都戇撚柒閪鳩

全日唔準出街 電話響三聲內要聽電話

仲嚴過政府強制隔離真係好過份喎放工後做咩關hktv咩事呀？

你唔滿意咪辭職囉

又捉鬼，捉偽黃，批鬥again

鐘意既去做性奴都得呀
自由市場

其實講得出唔鐘意唔好做

有八九都係戇鳩架喇

盲撐 偽黃都做乜都得

叫手足唔妥就辭職

之後又話黃店唔使綁死一定要請手捉

咁呢個時勢
d手足乞得食啦

偽黃食人血饅頭飽豬豬了

本身都唔想再上嚟，見到咁多人盲撐又忍唔住

上次偷野，

維基唔係笠水叫人唔好係連登開post亂講野咩。

不過今次真係行山銀行累

仲有may just takes

一人一百意思意思

除返開十蚊日

差唔多啦

間公司制度咁樣恰鳩人法 好難無人講

咁有無得選唔在家工作? 如果有既話我寧煩返公司做算, 咁煩

全日都護主？

上面條友好慘
佢話自己strong in talent acquisition
呢頭被人炒咗，嗰頭維基就公開請talent acquisition officer

雙重標準得好緊要, 公我WIN, 字你輸
同D小粉紅有得FIGHT

佢篇文係教材嚟
打完都唔擺去grammarly check下

我覺得over咗, 不如開埋cam 丫笨

分分鐘係假信息, 小心

樓主打篇野出黎係真係假都未知, 無討論價值

之前都有買hktv，

不過佢公關處理手法唔好的確影響生意

第一日就響三下炒ed下次去見工比人問被炒原因都幾好笑

其實呢d會直接講比新hr聽

如佢夠泡去見大公司

等人笑下wiki wong都好

但睇佢d英文都係乞食啦

非洲班人連食都無得食!小你個hi! 仲係度呀吱呀咗

你唔滿意香港咪移民

我對上個Po都係咁樣演繹返比佢地睇

就咬鳩我藍

自己睇#598啦柒頭

黃衛兵 唔出糧都無問題 成日笑藍絲無腦

Pull 分化

咩叫WORK FROM HOME???

落街食飯冇問題架,佢呢個鐘數打俾你咪照實同佢講

正常發揮啦 有指引跟嘅WFH你仲想點？
我都想我間公司可以WFH啊！

有工返你仲想點?

挑, 在家工作
你班撚樣都唔會係工作時間做返足比公司架啦

其實都係careless mistakes 佢d用字係一般香港人質素 文法錯誤就好明顯係因為佢無proofread 到
打篇文都咁唔小心 難怪佢會畀人炒 fresh grad 英文都好過佢

尼奧普蘭b巧叻叻豬

不如我做埋佢個位好過

對外：請求
對內：炒！

放工時間又出去 返工時間又出去 屌你老母比你wfh做乜鳩姐咁 落返場做囉 邊有食晒兩家茶禮架

不如你返工啦屌你老母

講咁撚多做咩?唔想home office咪返公司囉on9

呢d雙面人都有人吹

連登世界級

Sad but true

你仲勁喇，粗言穢語成文

調返轉問你
完咗wfh返公司
你因為返工而中咗中國肺炎
醫療生活費用，你係唔係覺得公司會賠償比你？

唉，有啲連登仔真係世界級。

一出個口罩post又洗左版
PR真心好野Hi PR team

話說HKTVMALL又跟埋屈臣氏機
網店賣 GVIP > VIP > Member > Guest
輪十世都未輪到

不能睇小佢啲PR team
到時連登仔又捧到 Ricky 天上有地下無

無睇小過PR team長期Mon post
而家吹風吹到一有HKTVMALL既負面新聞
仲一堆兒登仔上水護主
上次開po就一堆

而家有made in hk口罩
光環返晒黎
樓主又要比人鬧多round分化狗
保重

On99
3月9日兩星期後又再兩至三個星期（期實唔只,話要爛鳩r小隊試埋起）
香港人真係好撚易呃

好奇 出左證
再生產前 又大費周章消毒多次

咁使唔使再call人幫佢double check多次
比多兩三個星期佢

講真口罩需求除開醫療需求
剩底就8成都自私撚出街we wet浪費左

比個位d奸商入

香港人真係抵撚死